蕭生：人生兩件事:食和屙！！

智能廁所！！